[純討論]橋底強姦案，以你學系專業知識，能做些甚麼？

你所在的城市，發生一宗橋底強姦案，以你學系所學到專業知識，能為受害人、疑犯、社會做些甚麼呢？

醫學系：解剖
化學系：驗精液DNA
物理系：計算當時疑犯逃走的步速
政治系：譴責？
調理農務系：繼續調理農務

請繼續

連巴系:

CS: ...

點解人地專業咁多
Copy from 阿中fb

電腦程式編寫系:
Boolean 老師溺水 == false;
Boolean 老師活著 == true;
int Get_Integer = 0;
public void main(String [] args){
int 死一次 = 0;
int 死多一次 = 0;

if(老師活著){
return 死一次 ++ ;
}
else{
return 死多一次 ++ ;
}
}

public int 一定要老師死多多次才爽 {
for(int i=0; i<=死一次; i++){
老師溺水 == true;
Get_Integer.valueOf(老師溺水);

if(老師溺水 == 死一次){
for(int j=0; j<=死多一次; j++){
老師溺水 == true;
return 死多一次 ++;
}
}
}
return 一定要老師死多多次才爽;
}

/***************這裏是我事後加的***************/

public String 怕老師太痛苦想要救她{
try{
if(童鞋們想要救老師 == 1){
return 0;
System.exit(0);
}
else{
public class 救什麼救?繼續死{
繼續死 再死 = new 繼續死();
再死.callMethod().一定要老師死多多次才爽();
}
}
catch(Exception ex){
JOptionPane.showMessageDialog(null, "老師歸西了啦, 還 Loop 哦", "老師再見");
}
}
}

物業管理: 加番把鎖

睇來香港得商商商，問來都多餘

走數系:樓主篇文幾時找數

數學系：

魔術系

選讀post-sexual exposure prophylaxis of HIV